有冇人想選互助委員會？

前幾日留意到我住緊個棟樓就黎會重新選過互助委員會，唔知呢度有冇人都想選？
雖然呢個諗法太理想化，但我地會唔會可以做到每區都集合到非建制派加入互委會
有意選或者熟呢方面嘅巴絲打都交流下

去啦

真係冇成本 又可以玩野 點解唔做

互委會就係建制派既橋頭堡

得互委會得一層樓既票

得成條邨既互委會得一條邨既票

得幾條邨既票得一個票倉

前提係要有足夠非建制嘅層代表先入到互委會，但點樣可以集合每層都有一個非建制嘅人出黎選
利申：九東人 條邨老人家多

岩呀 但點樣叫啲人出黎選都係個問題，唔係個個都留意到/肯出黎選

其實佢去選層代表嘅時候你可以跟埋去

不過都幾辛苦，續層停續層洗，多數係晚飯時間，d人多數食飯wfc唔出黎，真係要好有heart嘅年青人先會出黎

感謝巴打！無知一問，跟住嗰個人逐層洗個時可以做啲咩？

互委會每季有二千蚊實報實銷嘅津貼，如果係一啲老人邨，無乜人理果啲，其實好易入去
但係如果想諗住選互委會黎做一啲政治宣傳，可以講係零作用，成個會其實已經無乜實權，頂多做下諮詢組織

會唔會可以利用呢啲津貼去搞下地區工作/活動，從而做下宣傳，比班老人家知道有班後生仔做緊野，再推到去區議會個層面？類似好似禮義廉啲蛇齋餅糭咁

唔可以，因為有個開支列表列明邊啲可以claim，邊啲唔得，多數都係個辦公室嘅開銷
頂多就係裝部冷氣，派樽裝水，比人入去乘涼
搞活動好多數只有同區議員等等搞，因為申請區議會撥款手續煩，而且唔包一定批得足，即係盞搞

咁大鑊 咁選到委員會嘅話有啲咩可以做到，好想由呢度入手，影響下啲後生仔出黎，等下屆有非建制黎參選區議會，唔洗自動當選

冇
我都係得一個人入到去

好灰 入咗去之後有啲咩做？

支持

會都冇開過
我返shift每次開會我都返工

多謝巴打

好可惜 仲要得你一個入去
真係唔知點樣集合啲人一齊選

入左先啦
冇成本架

如果唔係做主席，查實無咩用

第一步都做唔到做咩主席？

係，只好默默潛入去
要有作用就要等時機

呢d係增加曝光嘅機會，唔係下屆選區議員嘅時候，鬼知你乜水咩

搞活動唔一定要好多錢嘅，某某議員都搞過gundam vs大賽啦，雖然係柒，都算有人知

用腦諗下有咩嘢可以搞下，等大家「見到」你嘅努力

增加曝光機會就係我想做到嘅事 但選到做層代表但冇同一棟樓嘅非建制隊友可以點搞

冇得點搞
睇下你個到有幾紅囉
我入去既目的就係想啲土共見到我就嬲